有咩旅行YouTuber好睇？

好耐以前我係睇mingjai
其實拍得好節奏又好
但而家見到佢個樣都覺得嘔心

無得去旅行都想望梅止渴下
已經睇晒redispolly所有旅行片
有無啲咩好睇嘅旅行youtuber可以推介下

英文都得
但成日覺得啲鬼佬鐘意去嘅地方唔係我哋會鐘意去嘅地方
我睇開ben brown

欸你這週要幹嘛
啲旅行vlog幾好睇

仲要之前係片度同香港人講加油

殘體

係一組人嚟？

同常係家姐用gopro拍片 搵埋一班朋友去旅行
雖然一定無ming仔個D畫面咁高清
但真係剪得幾好 節奏又快 最重要係睇得好好笑

睇吓先

KIKI MAY

Mario & Momo

可以試下睇去越南個幾集

又好笑又有靚女

derek tan
半職人妻
阿湯
Lai up

由頭到尾都係航空界朋友最好睇

bald and bankrupt
去好多東歐國家
the tim traveller
睇唔同國家奇特既建築物

幾好睇

Polly!!

RNC

do you like china?

Spice travel

Noc

平時都睇佢地。

之前成日睇bald and bankrupt 印度D video 佢同D印度人好撚FD

Auman

一途

Derek tan
完全可以取代mingjai,剪接同中英文字幕好heart

Kiki&May
多片之餘資素有保證,娛樂性幾啱香港人睇

Redispolly
一個女仔系列好屈機,d片有教學意義得嚟唔悶

Mario孝仔&Momo
夠本土,intro百看不厭

莫彩曦
嚴格嚟講唔算旅行youtuber
但近期返美國d片幾好睇,幾大開眼界

欸你這週要幹嘛
一大班人好開心,講嘢夠抵死
睇完即刻想叫成班frd一齊去旅行

Manson

孝仔啦 夠本土貼地

唔得喎佢，鄉下仔勁low

籽想旅行
依家果籽定期放舊片都幾正

融融

Lm

佢啲片真係睇見個時長都冇興趣睇

北韓果幾集好睇, 成日影靚女. .條友識韓文 , 係導遊對面扮唔識
好睇唔會悶. 冇咁公式化. 起碼有班靚女睇

其實本身真係好鐘意MingJai
佢都算係我好早期就睇開嘅Youtuber
點知原來係咁On9 咩中立偏黃
就Unfol咗佢

Kiki & may 啲片好高質 中意旅行食好西一定要睇

Kiki n may 啱香港人

融融歷險記 啲地方比較冷門

ariel 講野個tone 好吸引

Kiki&May，介紹得好詳細，唔會馬虎了事

Bob叔

果籽

bob叔嘅live屌打佢所有其他片

kiki & may , 有北韓旅遊片

好鐘意睇佢地成家人!!!!!

reneebobo viutv套吊靴鬼幾好睇雖然唔係utuber

Mingjai

bob叔
陳婷

kiki and may
Polly

如果日本可以睇下 貝遊日本！

有小粉紅同崇崇兩條友就好好笑

一定係TomFatKi

Shiey 另類旅遊
Train surfing to the Black Sea

lau ming

佢兩個轉數好快 成日搵到笑位入

嗚嗚 搵到有香港嘅中意睇佢地 啲fd完全唔識 覺得崇崇同 Ariel 好襯

其實幾好睇，去埋d冷門地方

完全唔悶 佢哋氣氛勁好

偷搭火車去Chernobyl

搭早安 搭晚安

同你一樣 我啲fd都唔知
可能因為冒起得太快？

Ariel同小粉紅先係一齊

都好似喺 因為佢好似喺佢個妹接歌個條片先紅？

我都覺喺有啲野

Simon and Martina
加拿大人，曾旅居韓國，宜家搬咗去日本，啲片好正面，又深度遊

台灣就阿滴，滴妹，魚乾，Joman同阿倫都好好睇。

香港要有銘仔嗰種文青風就波仔同家姐。

台灣漏咗劉沛添。

你最棒

阿湯
無咩人睇，但我好鍾意睇

無人講有碗話碗Alfred?
有少量旅遊vlog
雖然都係主要飲食但黃YouTuber要支持

垃圾on9 仔嚟

貝

有冇人睇the bucket list family?
一家5口，3個小朋友好細但教得好好

佢地由一開頭1個小朋友，拍到依家3個
一開頭兩公婆賣曬d野帶個女去旅行，但其實家底雄厚
因為個男賣左個app俾Snapchat
中意旅行 又中意小朋友既可以睇下

lm

有睇開，佢專去啲正常人唔會去既地方
撇除殘體字既話，都幾好睇

介紹藍店比人食 仲話係黃店
然後指正佢就比佢千字文喪鬧
嚇死人

你自己發挖下係邊條片
留意下d comment
我唔貼link自爆了

想搭單問下 有冇人知喺倫敦working holiday個A Yuk係黃定藍

佢地啲拍攝內容都幾本土同貼地丫，而且都幾欣賞佢地拍攝同剪接手法，拍得幾靚

係有時講出黎要人睇intro有啲怪

Kiki&may

崇崇應該係gay

好多Kiki&may打手

小學同學嚟，呢排見到佢IG仲po緊而家喺外國嘅旅行相

係呀 一講佢地鬧fans就收負皮啦

條友乜撚都話唔好味

果籽 我覺得幾好睇

Eva Zu beck

十次都有一兩次好味嘅

台灣野人blog Kid

Red is Polly!

融融歷險記 好睇

介紹勁多冷門國家

有入場睇港隊都會認得佢

頂唔順Kiki個樣
May就嚟肥過中大Email

仆街仔黎wow

Easy Production
旅行既話得日本，不過好多黃店睇

髮型同對眼

ON9
片名都唔敢打出嚟

同孝仔Frd應該唔會藍，可能似偏黃港豬，佢條仔又向英國做野唔知係咪英國人

Kiki n may ，還可以

我幾鍾意睇背包旅神 不過好少人睇

冒險雷探長

實俾連登仔屌

可以睇台灣 融融歷險記，都係去冷門國家不過冇咁冒險

佢地啲片好垃圾

好撚放好好笑
但而家唔做live了

呢排睇緊The endless adventure 當學下英文

Derek tan
佢真係好正！

你就真打手

佢地又唔係靠樣食飯
唔好要求咁多啦

個北韓女導遊好似直情係大陸紅左

呢個正

力推，尤其英國working holiday, 有深度同反思，仲有去睇波

多謝推介，啱啱開始睇非洲片，拍得幾好，講野有文有路

問題係佢哋成日出鏡，咁好難唔望佢哋個樣只睇內容

1. Kiki & May - 隨意吃樂部
2. 貝遊日本

Mario and Momo
Yo! This is Mario! 😂

貝:我真係好唔捨得依到呀

多謝介紹，好想去旅行

Alferd旅遊vlog 幾好睇

奇行 （好特別嘅旅遊體驗）
豬豬隊友（冷門國家）

見到Kiki ＆ May 有人反，就好想恭喜佢地
連登定律：逢反必紅

因為佢地鬧既都係藍屍五毛緊係負皮你啦

Kiki&may : 景點夠大路，去唔到旅行睇佢地當回憶下唔錯，但係就見識唔到新地方，同埋d 懶音要改善下

貝遊日本 : d 資料/交通攻略幾詳盡，但d 介紹就削左d , 黎黎去去都係好好味，好好好好靚

Alfred : d 鏡頭拍攝幾靚，但成日慢鏡影佢老婆就頂唔順要飛

認真 雷探長 幾撚正

雷探長D獨白好中國式 扇情得來有D假 同埋佢開口埋口都中國好好好 中國點點點

The DoDo Men兩條友用飛禁，「訂」中邊就去邊。
之後去左Alaska，超凍

Kraig Adams

mingjai

好正
一個極度自信識講俄文既英國光頭佬去前蘇聯國家揸住個cam鳩行 連酒店都無搵定 成日無啦啦行入農村同人吹水行入人屋企飲杯茶 平實得黎好好睇

被困孤島好睇出番黎成個世界唔同曬

條友kai kai地 又無文化
失禮到爆
但以為自己為國爭光

睇thumbnail同標題都已經feel到

bob叔郵輪片可以睇半個鐘無冷場，btw鍾意日本可以睇東京走著瞧，大路果d貝遊日本大家都識

有無邊個youtuber介紹得多貧民窟/第三世界國家又好睇
成日都好想了解吓嗰度嘅文化

TomFatKi 本土YouTuber
雖然唔係主打旅行同埋去得唔多地方 不過可能因為差唔多年紀
睇住幾條友好兄弟咁周圍玩好正
仲會介紹d非主流景點自己去探索

融融歷險記 正

成撚日又話中國點幫人 中國好 好煩 同埋一見到女就話索 9衝

貓女孩

有無人睇過Duncan
好冷門 但幾有趣

呢個專行長途嘅山 有嚟香港行過麥徑

mario momo

Auman北韓嗰一條片好撚勁
成百幾萬views

Mario

融融歷險記 睇完當去咗旅行

Kiki and may
貝遊日本
Mario （啲B Roll好正）
Alfred
Bob叔叔 （有錢豪遊）
Mike Yuen
Polly
阿倫頻道 （雖然有時有啲悶）
羅素的紅
Ku （在台法國人）
Spice Travel
林宣
肉比頭
千千 （介紹台灣野食算唔算）
旅行YJ （雖然我對去真係好麻麻地）
Flying the nest
Divert living

最近蘋果upload返曬旅遊片真係好正

胡仔
好靚仔

講你就講啦，而家你咁樣同屈佢係仆街有咩分別？

屌佢老母死gay佬肥閪

講野好無文化
之前去比利時同英國完美見識到咩叫丟架

但啲片有料，有集係中東畀人塞手榴彈落手

成日咩都look at this soviet xxxx

So gay

仲有啲英文
You are so beautiful

好似話去左百幾個國家 好似識韓文 但D英文

貝遊日本都幾好

我見佢有係ig同d片入面講黑警

我個陣都覺得佢係暗串下，但後尾仲有其他嘢睇得出佢係暗黃，可能佢家姐做tvb唔可以太揚喇 不過我都agree，睇佢d片係1111、元旦個d日子開party⋯⋯

下..靚仔?
不過D片幾好睇,有集同祖KI去日本富士急 笑到我抽筋

係...仲勁嘈同咩都話好食

仲有間程味珍難食到一個點,比佢吹到清泉咁 唔食唔得

全部旅行都無做功課
全部去超級大路景點餐廳 上網輕鬆search就有個啲
然後就世界級好食 96.43分咁
真係好噁心

YT界算係咁

當佢綠咪算，又唔係淨係睇黃

佢觀眾層係C9

肥高肥莉

有冇d個樣正常d介紹
樓上介紹果d一入channel已經冇意慾睇

鬼佬去旅行係explore世界，或者陽光與海灘、探索大自然
要舒服佢地留係自己國家已經得

所以佢地鐘意去東南亞、海島國家、南美
非洲睇動物、中東

我覺得貝遊日本幾好。

睇下先
人生最最最想去ge旅遊點

留名

胡仔 個style 幾輕鬆

好羨慕佢啲朋友個個都咁玩得

D囡麻麻地 不過好玩得

strictly dumpling 幾好睇佢去7 仔食晒人地d 野 佢好似屋企係練法輪功比人ban 咗唔比返大陸

背遊日本

日本既可以睇貝遊日本
偏向資訊性 好詳細

小粉紅好正喎

次次去NY都好似番左大6

佢個人一講野就知係勁無內涵

禁錯Tim 我係想講Manson

我都覺 但係一條片成粒鐘 好啱用嚟瞓教

好撚悶

有無多啲background 關於呢樣嘢
佢唔奶共架咩

其實我都唔清楚，係睇佢mikey chen 有條片吹開水個陣話屋企人係大陸practice 唔知咩religion 之後就話自己好掛住陝西不過都無機會返到去 咁都幾明顯掛

鬼佬去東南亞玩女女就真

我中意睇佢去印度孟加拉果啲
雖然佢一講英文就好膠

Indigo traveller

托哥

好多鬼妹backpacker鍾意去東南亞
人友善 風景震撼
重點係佢唔會有潔癖個d

咁我都知，但鬼佬真係養起東南亞d紅燈區成條街

之前講過香港加油

訓覺我會開cat girl好過佢

融融歷險記

睇佢台灣d片
好記得佢連西門町長虹大飯店都唔識
枉佢垃圾仔成日住西門町
程味珍試下問d台灣人,一係唔識一係覺得好難食

同埋佢成日好失禮,去日本又邊行邊食又勁大聲講嘢
真心好柒

重點身邊都仲好多港豬睇佢

仲要當佢神咁拜真係死得
係Google打台北十大滷肉飯 都唔係篇篇有程味珍就知佢係台灣人心目中地位如何
佢去嘅景點同餐廳全部都唔係好食又唔係特別
咁我駛咩佢推薦

Manwest 文西

kraig adams 百年難得一見天才

邊段？太多我搵唔到
淨係記得佢成日黎香港拍vlog

講開又講
其實覺得以前嘅《向世界出發》幾好睇
去嘅地方同嘉賓嘅個人經歷幾有共鳴
加埋陳志雲配音

完全無文化無營養

睇旅行片想要咩營養
介紹D好食既野就夠喇

收皮喇 證據?

我都係咁話
去旅行都係想9下hea下姐
日韓台仲想要幾多營養啊？

佢條on9仔可能下下都要人去博物館

其實都係睇定位
但好明顯KIKI&MAY個定位唔係玩文化同營養

佢地係中日韓台港直情唔洗錢

岩你呢d垃圾睇

ching 你仲on9過我

駁唔到就得個屌

Spice ok 㗎 台妹

條柒頭可能睇開tvb

你係當時人？

發現當時人

男人黎講kiki真係好樣衰

hello大家好 我是will

幾個講具遊日本都比人負評
有咩意見咪講

旅遊youtuber有唔同市場
有啲容易入口嘅好似貝遊日本
佢起碼去之前做曬功課 同你講埋幾錢點去
而唔係好似垃圾Manson咩都無準備
然後出到去丟人現眼